钟南山全英文与19名外国人交流

咁都上到百度熱搜⋯ 假如袁國勇全英文同外國人交流會唔會上google熱搜呢？

唔係應該洋人用支那話咩？

大陸最中意造神
仲有件袁隆平
吹到有佢 中國人就唔驚糧食問題
事實佢雜交水稻都無人食

習近平用煲冬瓜同外國領導人交流

nmslese：为啥那些歪国人不会说中文

用黎餵狗

用十九國語言就話姐

判國!
唔撚用返普通話